Figam 031 二零一八年唔玩Figma啦

歡迎新人加入 有問題隨便問隨便吹
以下連結為官網及官方blog

火熱預訂

訂貨主要去
熊貓（最優質服務大獎）
精品（騾仔運貨，要等一個月）孤注一扭 (排名有分先後)
三間都有facebook page 有需要請自行查詢

舊figma入手方法 除了門市就只有係Y拍 Facebook group徵
如有信用卡 可以係日本網站 amiami , mandarake , Jungle 等購買
足夠買到你破產

人呢

又話唔開

欺騙我感情

下次質你飲津路

冇話唔開

質你飲津路

負皮

我土人矮豆華係跟左邊個團

FEEL到聽日有新野開訂

標題好好多

邊個負皮我 出黎見我

勁舞團

我

其實除左灣仔一帶同旺角油麻地, 仲有冇其他地方搵到figma?

Figma都打錯，都執柒左佢啦

好似係我 你係咪冇要細佬？

係bor

咁真係成餅野麻

下個月應該可以回歸

邊個負皮我

福周

好似有人在出面得罪左人

笑死 有人負皮狙擊手
實係自己人

果條友十分鐘到倒入黎負皮

係味你自己負自己，影分身

留名
而家動物fd子搞成咁都唔知仲訂唔訂背囊好

不了

笑死 你得罪邊個牙

唔洗果條友，真人毒撚來的，網上兇猛，真人碌撚

wf限

今年嘅雪初音

多得呢幾日
依家見到佢條裙淨係覺得好撚凍

今件有冇人去wf

No

哦 原來真係你得罪人
乜水黎

麻麻地

初音再戰十年

冇呀，唔係我，只是形容番果對友比你聽

雖然冇人
不過都係問句
有冇人要雪初音figma/土人
兩款都仲有位

想要隻婚紗
男裝就不了

求神拜佛有fate,再無真係棄

追左隻ALO桐人連特典 好貴

GSC唧緊牙膏

最後出事

你信唔信轉頭彈阿福出黎

咁多人鐘意哩個頭

想訂新郎新娘，買黎幫自己結婚，因為自己今世唔會結到

使唔使請個媒人婆搞吓啲繁文縟節

搵律師簽字

笑左 雞佐都講哩d
咁我支持你買

負皮友不如出公海開post𨳒，唔好嘥時間mon post

得個一條友唔洗理佢啦ha

Cool story bro

Ching 好串

新郎新娘多唔多人,開唔開船好

牙勇388$ 一隻新郎新娘

😛😛我d金閃閃終於有用

時雨又點啊？

狗不屌line

成套冬季校服做出黎，日本人好犀利

有手信

係蟹啊

又送 ？

Thanks

隻龍蝦好正

垃圾GSC

出埋d過氣狗不屌

人氣最紅果時就一味拖，講緊艦娘

快D出CSOR啦屌佢老母

1月24日（三）出貨

Good Smile Company「figma P-Body」JAN：4580416903516

1月29日（一）出貨

Max Factory「figma Joker」JAN： 4545784065068

【發售月份變更】
●2018年1月→2018年2月

Max Factory「figma Shielder/瑪修・基利艾拉特（再販）」JAN：4545784064559

盾妹舊模重用都delay

買完桐人之後翻睇套fate ubw又想追返saber果啲
新手玩figma其實點分真假

最新個隻Saber lily 好似市面有啲蟹貨

平到$100~200就假野多，當然死貨款另計

google你想買果隻，搵盒睇做對比
但google都會有假野既盒圖，要搵多幾張圖

number 200打後d
-睇正面左/右上有冇咩Max Factory,Freeing之類既字，假既多數留空

-有d授權貼紙可以參考，但太複雜唔講咁多
同一隻日版行版都可以唔同款，甚至冇

-盒背貼紙
紅白色，寫精英玩具就行版
白底黑字警告標語應該係global版（少見）
白底黑字良笑公司就大陸版（少見）
冇貼紙就日版（假野都冇貼紙扮日版）

-盒既水色望落怪（起格，特別深色）

真係唔肯定就影盒正面/背面再問人，但問左鋪頭比唔比影先

打少左，個盒有兩張 圓形貼紙 封口
假野有機會係長方形普通貼紙

再販都可以delay,笑4
美術館系列聽日出貨,有興趣就自己睇住衝現

想訂pop子，笑

買緊係追返227果隻

我賣比你 要咩有咩

咩時雨見你講兩次都無圖 佛都有火

同你一樣咁盞鬼

盾妹delay搞到我amiami買一隻二手嘢就要出貨

有少少想cancel order，會唔會俾佢地blacklist?

唔會

不愧係資深玩具玩具

兩隻孖妹好慘

唔該雞佐哥

有無人試過扭斷手
知唔知可唔可以send信去官方換件
或俾錢寄件配件黎？

問笨大

下，figma關咩事？
唔係另一間公司咩？
定同一個老細？

你個id

係咪1年免費1次寄野,未試過

FIGMA腰鬆係唔係死症?

有爛件相，有單相，有盒相就可以同佢講
佢受理就好快寄番比你 (免費)

一定要埋單相？

嘩,魯魯修個批咪換到佢破產

個堆係咁爛？
無單但網購個記錄得嗎

都ok架，我都試過日網買之後申請補件

Send左email
俾左爛相同盒相未俾單
等緊應，希望得啦

冇乜e個問題

我隻mark 42, 桐生都有呢個問題......

係個ball位加玻璃膠得唔得？

我可能會試AA膠先

無用架唔好呀
會仲衰

咁大獲

Blue tape

我都會試放幾粒仔入去,填番應該會好番d

偷圖

又多左選擇

thx bro

推

過左半年 熊貓仲打黎提我拎 好好人

拎乜

仲有咩未拎

是日

好正

垃圾M記 買美嘉FIGMA 寄隻莉嘉俾我

屌柒佢

橙

EMAIL咗佢等緊覆

等睇免費寄返比你

我都食左類似既型

砂堡開倉
放曬啲figma出門口

執左佢

屌，搵日上去追數先

咪都係離地價

笑4

仲未執柒？

米青349

有冇人用過日本集運

陪歐根

用過tenso同樂一番，服務差唔多，價錢就後者平啲

【2018年2月確定到貨商品】

●2月5日（一）全國經銷商一同到貨
Max Factory「figma Shielder/瑪修・基利艾拉特（再販）」JAN：4545784064559

時津風出陣！

新手想問D入門知識
1. 想問figma是否以預購為主要入手方式?
2. figma正式發售後, 現貨會否難求?
3. 搵玩具店幫手預購, 同自己上網訂有咩重要差別?

如果太on9請見諒, 真係新興趣

1.2 睇個期hit唔hit 有愛就訂
3 行版日版 自己上網訂要計埋運費

垃圾m記仲未覆我

Fate/GO figma ランサー/スカサハ
明日予約開始

figma ランサー/スカサハ 明日より案内開始！！
発売予定時期/2018年8月

表情「無表情顔」「勝気顔」「叫び顔」
付属品「魔槍」

大人気スマホゲーム『Fate/Grand Order』より、ランサーのサーヴァント「スカサハ」がfigmaに登場！
表情はりきみの抜けた「無表情顔」にくわえ、攻撃時の「叫び顔」、不敵な笑みを浮かべた「勝ち気顔」をご用意。
付属品には愛用の「魔槍」が2種類付属致します！

冇特

佢隻手無啦啦轉返做舊關節
一反figma艦娘傳統

訂瓜

呀呀呀 我好興奮

想要咩 哩到好多巴打有成倉貨

我地都明嘅

黎啦！！！

唔錯唔錯 終於要訂野了
痴線佬幾時加返我好友

可動

已訂，amiami 6050yen

Me too,訂左3隻

搬位

1/10

2隻英雄王 識貨

齊曬腳

你係咪例牌訂三隻

佢幫人訂咋

呢條友到時會拎去賣，唔洗理佢

笑了笑了

「figma 霞」明日からご予約開始です！

人気の対戦格闘ゲーム『DEAD OR ALIVE』より、「霞」がfigmaになって登場！
かつて一世を風靡した1/6スケールフィギュア「霞 C2ver.」をfigmaとして再構築しました。
スムーズ且つキチッと決まるfigmaオリジナル関節パーツで、格闘アクションも自由自在。
要所に軟質素材を使う事でプロポーションを崩さず、可動域を確保。
表情は「微笑み顔」にくわえ、スケールフィギュアの「無表情顔」をご用意しました。
付属品には差し替えで納刀、抜刀状態を再現できる「短刀」をご用意しました。
更には、スケールフィギュアのポーズを再現するための差し替え用各種ボディパーツが付属いたします。

表情「微笑み顔」「無表情顔」
付属品「短刀」「差し替え用各種ボディーパーツ」
1月25日(木)正午からご予約開始となります！

個角色正，但係做出嚟似乎麻麻

買買買

我自己點都一隻

今轉日本咩figma都冇買過
但今日原來去左凜屋企

係間房度召喚左牙查！

係咪 ikea ?
隔離 po 講呢隻櫃好牙煙

SHF拉打POST567 月尾又來了 記得向炒狗說不

臭雞去左神戶？

Master 叫我？

邊個整容醫生幫佢隆完胸唔縫返埋個傷口？

Yes尋日

新人想問烙印格德今次呢隻好似評價一般，會唔會第一代仲靚？如果買第一代有無巴打放？

多數再販完 神秒都變地底泥
之前舊版係天價 宜加唔知
不過有新買新啦

lancer又有新死法

都唔好笑既
我果個擺左差唔多3年

FB有人放綠谷冇特1000

咁係你好彩

呢隻唔驚啦
出爆豪實再販

7百蚊唔使,算係咁

爆豪講左成年影都冇

排緊隊
海馬講左兩年都要5月先有

YES
果時諗住造櫃睇過
呢款真係算經濟實惠

但見到自爆就怕怕

唔係咒你
咁岩見到好似講隔離緊嗰隻

係架
又平又現成
even touch wood有咩事都有仇報

已入手
不過最想要都係狂戰士版 希望會再販

香港算吧啦，爛咪買過個

一地碎玻璃
仲有一個唔好彩係托住figma嘅玻璃爆就

艦これ figma 時雨改二

特典

艦これ figma 夕立改二 3月発売予定

都係包包面

雷射大砲

對艦娘已經熱情不再,尤其係堆舊船
都係等wf睇下一輪灰模

仲玩Figma ?

玩mon hunt忙！

下層擺十幾隻ht都未驚，點會驚figma

痴線佬大哥

唔錯唔錯 可惜生不逢時

艦女人同figma而家都無人玩啦

偷圖轉貼

玩電動槍果班都有買未世玩下
BTW
加拿大人

買碌槍玩仲好啦，係wor第二條槍女出左未

唔delay嘅話今個月出
我都想玩真槍射靶

射蟹！

I love Figma forever

出左嗱？

官網寫29,但日版遲多幾日先到

熊貓都有現啦

貝露..

好難揀

時雨普都550，訂唔落手

垃圾

我投左間桐櫻，希望佢出figma

想問下隻新娘邊到有得訂?周圍搵都唔見有開訂……

要WF展排隊買

goodsmile買今日都收到

一男子因素 實出了

正呀喱隻！！

時雨特成7百幾蚊

艦女人好垃圾

配件多少少都8千幾9千円
特典仲要垃圾到

垃圾FIGMA

Argee too expensive lor

2月冇玩具要找數，值得高興

55

全裸侍機等師匣

有無巴打知頑童figma花嫁開幾錢訂?

WF限定果一對
要WF展排隊買
通販有得訂應該年尾出貨

今年慢貨四月就出，唔洗等到暑假
等18號WF就間間都會開訂
4500羊，應該開320左右

哇勁

好耐冇更加,忽然加左信長

間鋪傻左先會同你開320

咁平！等我訂十隻

特

有樣既GK有錢買都無技術整
淫尼好撚正

全球首發

花嫁set正

冇新figma消息

無

屌 想後追c奶 而家咁貴既

屌 quote 錯自膠

7

新野應該全部谷哂18號WF出啦
如果佢肯出櫻同伊利雅，我都應該有心追埋隻士郎1.0

希望多D新嘢，鋼鍊

thx 巴打幫訂

矮豆到手

Thanks !

出3.0

唔識點裝條腰

你又有

花嫁係咪今日已經賣哂?
定係又好似上次咁每日幾隻

開再販訂果時又唔訂……

好柒隻野

就咁睇就新郎新娘各2箱

惠惠應該有10箱以上

都係要套衫啫

個陣未睇SAO

400尾到500幾

各位弟兄收爐未

收皮就有份喇

咁串

年廿七同我講收爐未

串

想入曬全set 小櫻
有無師兄放

差隻小狼齊

有冇人知邊度會有P5 JOKER 現貨, 同埋大約幾錢?
果時冇訂, 依家想買番

知世香港最難搵 戰鬥服早幾日屯門見過$399

知世好似好小貨咁
最平都500起跳
日本350到就有
今日去屯門睇下先
謝師兄

等WF睇吓會唔會出clear card小櫻 op套衫
搏埋佢再販舊果三隻
四月小狼又唔記得訂要等現

仲有得訂，牙勇

【2018年2月確定到貨商品】

●2月20日（二）出貨

TOMYTEC「figma 椎名六花」JAN：4543736267843

【發售月份變更】
●2018年2月→2018年3月

Max Factory「figma RACING MIKU 2016 TeamUKYO應援 ver.」JAN：4545784065082
FREEing「figma 寫樂作 第三代大谷鬼次之奴江戶兵衛」JAN：4571245297273

Laughed 9 die

好微笑正垃圾，我買海洋堂revoltech未試過延期

Gsc正常發揮

唔延期先唔正常

情人節快樂

新年無人玩FIGMA了

玩MH

Wonder Festival 2018

差我一隻鳳凰寺風，快撚d啦

有全新 全套連特 想放

希望有啲驚喜野
想佢出幽遊白書

今世都唔會有

驚喜野

當你樹屋呀

johnny同大總統又係WF限
隻傑洛2P色又好柒
作為SBR fans真係想喊

source

又製造塑膠廢料

又出辣殺

可能WF展有核彈吒

想要大總統，但孤仔開688
等通販版算

リゼロ エミリア？

figma ゲームセンターあらし？

figma このすば 駄女神？

aqua sama

Wow 終於有野岩

正

哈哈

要唔要土人校服惠惠

恭喜發財！冇撚哂人！

（夾單台）
有冇wf野/特典版既土人/figma想夾online shop
歡迎講聲睇下我仲有冇位

聽日訓醒就又有新待找數list

無野嚇到我

泳裝尼祿係千值練

MAXFACTORY×Tony氏のオリジナル企画 『Guilty Princess』が遂に始動！

唉屌

模型

你中左招啦

figma智障藍

FIGMA 400

正. 快啲上色開訂

狂戰士repaint 白鷹再販

黑貞上咗色應該好快開訂

屌，點解

唔計fate同艦娘，得隻 predator 係中
千值練就咁睇圖都同figma差一截，等隻jack出咗先再諗
舊果隻狂戰士格斯係咪放得，repaint啲血漬

羅馬教主唔係唔買啊？

打孖咁買

鳳凰寺風，紅之saber，黑貞
收工

唔錯唔錯 收埋d料咁耐終於有野岩
不過d盤娘實天價 不了

千記幾隻有d擔心
之前jack就話岩size
另外幾隻4吋想點玩
定只係掛名

4吋
所以唔買

冇比例,收番

買左先

我差知世
師兄放？

係咁谷fgo同辣殺同人外傳,唔理本家, max factory同gsc幾時先出櫻呀

agger !!!dllm gsc,dllm figma!!

no.400 figma is trash!!!!!!

大人氣

成套放咋 sor

喱隻係400！？

where the pso？

焗食一對
含淚俾訂

老納心動了

我一隻男性FIGMA都無

比奈葉

冇人識你呀

You too

蟹帝係人都識

惠惠出figma

正呀喂 狂戰士同白鷹快出！
急不及待想玩玩

不過最想要都係格斯一執仔白毛look

自己油

希望鷹之團格斯同卡思嘉都會再販，我最近先睇berserk，錯過曬啲figma

買隻黑劍士黎油

花嫁單野愈來愈嘈得勁

除左條裙,d關節gap位好明顯掛

咁囉

Alien Predator Devilman 正

但figma 非二次元女角好似都差咁d

原型師竹谷隆之

原型無問題

係生產問題

個gap就黎爛咁，唔訂了，垃圾

有黑劍士 不過佢唔只要油白執毛
套甲同隻手 仲有d細位都要再砌過

技術有限 唔識搞

可動派vs外型廚

山口式

Amiami

大家開工大吉！

6點截
自己諗好想邊隻figma化就填

填咗d 無可能ge上去

唔想返工

我填咗魔獸世界 巫妖王

逗利是

特典呀

隔離咩post?

無訂 椎名六花, 有無實物相J下

屌 趕唔切填多幾隻
淨係填左CC，出嘅機會應該微乎其微

過兩日先拎

有美國妹連特 放

太貴冇人要

釣金龜係女生的夢想唷

訓啦柒頭

pso hucast

米青到咗六花

俾負評果個真係 好聽就欣賞你有心機 唔好聽就........

條友真係

我間唔中路過都負評

間唔中就玩下姐
但如果mon住人手續個俾 真係好想問果個人知唔知自己做緊乜
上課學習/返工賺錢/進修廣見聞咁多生活寄托可以充實下 點解要搞到自己不輪不累

係就食住劇場版出櫻,伊莉亞

伊莉雅 要出都係出魔伊版

D女老出得7788
我想要B叔呢D勁角出FIGMA

BTW黎緊下隻應該SABER ALTER 2.0架啦

rider2.0都唔奇

呂生真係唔洗訓，兩點幾都仲人手負評

绤我指我間唔中路過都被負評

其實係邊鳩個黎
定係佢寫左個負皮bot

真係負得好撚快

佢可能想刷存在感

多咗個

一分鐘2個負皮
係咪雞助周福你地得撚罪人呀

有預感wf限定靈3再通販靈1 lily咁出

比人負皮好唔開心
心靈創傷

如果個位朋友腐皮完會開心既
我唔介意

笑死 好多人回post 我都負皮一下自己先

負多你2野

你哋唔好再刺激佢了，一陣佢忍唔住開多幾個分身派腐皮，真係好撚唔得閒

係咪回個post 就有人負皮架啦?

testing 123

ping -c 1 負皮

琴晚test過30秒就有一負皮

個bot overload 無反應

lunch time

跟住一齊shout腐狗

真係有架sor,點解既

latency=??

新朋友？

仲未有負評

Hi

好好笑

不在fb開分身賣野

但在forum 分身負評

真係個個都有負評
呢個人都幾得閒

有冇LINK 睇下

咁多分身負皮

隻saber 擺得咁靚

好想要綠谷呀

啱啱日本Y拍3710円中咗隻figma格斯

係 雷姆個時開始入坑

多謝巴打 擺左好耐

我好難先入到手

等新狂戰士！

喺日本Y拍見到兩隻figma楪祈，都係6000yen左右，平到有陣伏味，但係賣家評價又唔錯，好掙扎

Lm

買埋雪步（二代目同食蜂同cv) 操祈

差唔多呢個價la

竟然未有負皮

唔識

未開封喎，我見其他人賣成萬yen

仲有白鷹！

breaking

Today

Scandal

以為超合金暈
關節實唔實過我

下條女平番d好冇

Ok la

Scandal好mk

因為我都mk，6月黎香港開show,正

毒Mk

抵啦，比人負皮

panda 截左花嫁未

有呀尋日見到

早呀

擺咗隻figma上香港yahoo，竟然有個鬼妹（如果冇用假名）話要買

真定假呀，寄外國？定係香港？約佢面交

郵寄一定假

貼咗鬼妹圖先

叫我寄去美國，先錢後貨。有伏？

點解咁講 有經驗？

e隻騙案玩左10幾年

有冇報道睇吓？傾傾吓會變咗先貨後錢，然後失踪？

google 下yahoo拍賣騙案都大把

寄呀咁一定假啦

Yahoo拍賣存剛剛營運果陣，已經有

但係正常都會等筆錢入咗落自己戶口先寄貨啦，有乜理由收到email就當收到錢

空歡喜一場

好心你唔好咁咸濕啦

3月5日（月）出荷
マックスファクトリー「figma 夕立改二」
マックスファクトリー「figma ルーラー/ジャンヌ・ダルク」

今次咁早

估唔撚到

唔係月底咩

come on

隻白貞喺賊船訂，唔知洗唔洗等耐啲

貞德會唔會又炒呢

炒硬

上樓唔洗等大跌市 靠figma說得

冇訂到白貞要後追

之前去訂果時截左

屌你 笑撚死我

利申丁左

D傻西真係好得閒逐個回覆俾負皮

隻貞德咁撚早，真係on99

I love j duck

你課咗未

u love crab

開訂

我覺得正過新出個隻六花

雙馬尾

仲出overwatch，慢咗幾多拍

仲要12月留意delay到出年

買左咁耐尋晚先開黎玩

出女神轉生會唔會renew雪人黏土呀
冇左唔想食炒

好好j 巨龍起床弓弓

等牙古牙

岩呀 唔好食炒

未有負皮

唔得閒應該，係出面3個pose嘈緊交

我仲未開

Me too

Ex:ride系列係咪執咗
想玩新車 舊既買唔起

好貴

唔玩figma啦

你個撚屌幾時上ym

夠買架坦克仲有找

扭極都擺唔到靚pose

Breaking

山口d關節係幾on9

訂咩

即係比面色我睇 可惡

山口式世界第二

Why

雞佐9UP你都信

佢喺ym好多女玩

又鳩吹，識我都知我係毒撚

Portal2個兩隻點解好似無人入

貴

免費都不要啦

我認同！

快點開黑精，鳳凰寺鬼同紅傻巴啦

Rich 未訂師匠 截左未

仲未開弓傻黎玩
FGO想DEL左福周

not yet

一早del左條垃圾啦

講笑，福周MY FD

miss him

abcdefghijklmnopqrstvwxyz

u呢

萬丈目日理萬機

係，福周先係偽毒

出高登博士果時就炒

早

網上圖

呢樣早應該放官網

係要等人開箱

咁早出仲要偷跑,轉死性

一次半次，益下大家

figma billy 要炒起了

唉

Who

rip

fgo女角人氣

1 黑貞

2 櫻lily

3 賴光

4 濕匠

5 瑪修

6 沖田

7 武藏

8 jack子

本身都已經炒起，而家更加⋯⋯
睇下會唔會襯機再版

Rip
唔知日本仔會唔會發死人財 再販呢

要求再販 紀念

家下即刻2.0啦

格斯狂戰士血淋淋版幾時出呀

找不到網頁

而家老現嘅雪miku ex045
同預訂7月果隻有咩唔同？

會場快貨掛

好

Gsc:有拖冇欠

睇唔撚到

垃圾app fuck

入50隻

祝大家聽日無白貞玩

唔急啦，反正我4月先有

figma Fate/Grand Order アヴェンジャー/ジャンヌ・ダルク[オルタ]（Amazon）

価格 7,800円(税込)
2018年09月発売予定
メーカー Max Factory

スマホゲーム『Fate/Grand Order』より、アヴェンジャーのサーヴァント「ジャンヌ・ダルク〔オルタ〕」がfigmaに登場!

・スムーズ且つキチッと決まるfigmaオリジナル関節パーツで、ゲーム中のアクションが再現可能。
・要所に軟質素材を使う事でプロポーションを崩さず、可動域を確保。
・表情は召喚時の「微笑み顔」にくわえ、印象的な「歪み笑顔」や「呆れ顔」をご用意しました。
・付属品の「旗」には開いたものと閉じた状態を再現する「交換用旗パーツ」をご用意しました。
・また、腰の「剣」は納刀状態と抜刀状態を再現可能にしました。
・さまざまなシーンを可能にする可動支柱付きのfigma専用台座が同梱。

轉個色都等咁耐

路過 呢隻amazon竟然唔運香港

等街鋪開訂

白貞等慢貨

我見D 日本仔都話黑貞將來會上到一萬日圓一隻

係咪amazon限定，其他地方冇得訂？

買十隻

笑左 比佢呃到

我個隻比左訂架bb

唔洗驚 未開訂姐 度度都有

咪臭係
轉做Amazon限定咪賺少好多

土人果種膠片effect又唔跟
件又同白貞差唔多，無特別配件
點解唔喺WF後即開訂

冇特典

如果有特典玩顏藝就好了

準備坐火箭

今日有無白貞呀
唔想過兩日又特登出INS

咦,乜菇都變200訂?

Amazon咁快手，圖都未有就開訂，嚇親

走數同遲攞太嚴重

都係果D無錢/現充既錯

SHF IW過五百果幾隻又係收一百訂，得thanos收二百，好難觸摸呀

大隻shf ..唔...hulkbuster..

受注生產，分分鐘炒起

好似柒咗。受注生產唔係受注限定

是但啦,咩都係出一次架啦
除左再販都唔會再有

今日睇黎無貨到

訂左3隻黑精，福周訂十隻？

你仲撚佢，一陣佢真係訂呀

屌 訂左十隻啦屌

咁撚大獲 我仲有30張單

兩個月後可能650都有人要

好似瑪修咁

C狐

醉愛膠紙

哇害怕卡拔圖

現充又有害怕卡不圖

Momola

偷跑狗

有冇人同我一樣覺得白貞對車頭燈太大?

偷你老母跑
無錢拎貨話鳩人

我覺得差唔多
但條腰就長左d

無， 只知道figma 好多款原本女角胸大佢就整到胸細，呢隻剛好

想佢出靈3貞德多d

愈大愈好 車頭燈

唉 又蝦毒撚

有都黑貞,仲要wf限

等緊黑saber 2.0

+1

仲未收到拎貨電話

黑白貞都出靈3 pls

黑貞靈3 3入
白靈係F/A太7 不了

2隻靈3都正

白貞孤仲未到?
咁鬼慢

睇嚟今日都係無CALL
開吓啲舊野先

滾啦死現充

到左了，岩岩拎左

淘孤都有了

有冇人同我一樣，冇玩過睇過任何fate嘅game同動畫，只係因為鍾意人物造型就幾乎買曬fate嘅figma

睇樣入坑

積少成多呀師兄

Me too
係街見到就買了

有無清在amiami買左白貞通知比錢？ 點解無聲氣既？

顧客就是上帝 我就係上帝

G持U!

未in stock, 我反正夾左單，都係4月先有得玩

fb已經有人放緊j德$700
就上到樓

就係你呢啲人所以要加訂金到$200

呢d閪客blacklist啦

呢d閪客我唔會留力屌

冇訂孤注一擲好耐啦

現在我是

大熱像赤道重疊！
重唔訂返十隻8隻黑貞

好兄弟

未睇過未買過 不過之前見到金閃閃同依隻黑貞有d興趣
有冇熟嘅巴打可以介紹少少

same here ,我無玩過Figma,
但見到隻貞德已經癲左
放工去食現貨,順手訂埋黎緊隻斯卡哈同埋黑貞德,暫時想要呢3隻
撚得好開心好滿足

繼續買

鍾意咪買
我唔係提督都買艦女人

貞德現貨食左幾錢

本身有間話480,有成箱
去到話無晒,行左皆旺信和
最後唔想行多轉就650買左,當買個教訓之後記得訂就算

賣龜果間？
我fb番言都唔夠人快，買唔到

我見自己都算頭,但一樣無覆pm
我估有人上去一野掃晒

我4點幾pm佢，11點幾先覆我

same 有咩留番拜山講

佢仲同我講話之前已經hold曬俾人

估唔到貞德咁多人搶 個角色係動畫入面on99咁

自己之前戇鳩遲左訂，想訂果陣已經截左

先唔好講fap，貞德個人設本身係幾吸引

有無訂埋黑貞 呢隻應該都幾大機會炒

即刻訂埋師父同黑貞 ,
唔想再on99食炒

玩FIGMA好啦
咪撚落坑玩FGO

近期係得金閃有跌穿訂價放
saber lily就通街有
其他唔訂等炒
反而土人都仲易搵

入左啦

聽日收工去訂啦

咁旺場以為入錯post

訂左尼祿figma 上車在望

入左半打玩

尼6大波波

尼祿同師梳都訂左

上面 貞德圖好j

放全新金閃閃 意密

兩隻都無訂 要食炒價了

搶福周飯碗

之前唔係放哂喇咩
原來仲有

有無人有貞德放, 好想要

in's冇咩

Figma 出fate呢條線真好賺，一見街就絕版咁滯

我喺amiami訂revoltech，收到payment request唔記得磅水俾佢哋取消order，上去睇吓有冇得買現貨，有都不得止，個價仲要同一開始個訂價一樣

好大對比

仆街結果入左

重有冇現貨賣 ?

有 荃灣
不過我同老闆講左出面好貴
可能已經加左價

荃灣where

荃灣得一間啫

玩figma睇吓動畫好喇，死都唔好玩FGO

拎貨先知原來訂左2隻貞德
拎返一隻出黎照返孤仔訂價放有冇人要

600$收

人性光輝

約左巴打聽晚交收
連登有愛

旺角all$600 up

見有間開750，笑4咗

Ins見最平都$650

今日好似有出現過5xx

仲有無巴打放貞德人 誠收

估唔到隻貞德搞到全城哄動

Fb瘋狂吹奏緊

正呀

福帝冇入

有呀 等緊大佬出貨

攞咗隻貞就走咗，唔記得買隻黑悟空景品
月尾攞brave果時唔知仲有無

希望仲有 392.5一隻 突然又覺得好貴

渣架
不過隻野睇人開箱好似唔錯唔錯

百零蚊差唔多30 cm高，幾抵玩

福仔笑到最後！G持你！

你唔好留返拜山先訂
熊貓都切咗

虛火黎

斯卡哈? 去孤仔門市仲收訂

聽日過去望望先

阿周可唔可以瘋狂吹奏下fate系列

等我出返十條8條先

笑了 友情價放英雄王10000yen

乜阿周仲未放得出咩

白貞炒成咁應該個個都會訂黑貞 睇黎黑貞會蟹

very good

同我個龍根一樣長

650都無人放咩 上group 收

啱呀，大家唔好訂呀

係，一隻都不訂，利申訂左5隻等蟹

應該大把650喎

咁多負皮我又俾個自已先

睇得通透

好似好有道理咁

平時好少買,
但想買呢隻, 收工時間去旺角邊間有現貨既機會大D?
當然唔好炒得太高就更好啦

我=figma經濟分析師

利申 訂咗

呢隻即係咩

咪呢隻囉,咁蠢架你

即係白貞

準備700蚊現金實有，好似係

等蟹

差不多了

白貞正價幾錢?

有訂500

香港嘅話其實冇話正唔正價，間間舖都唔同訂
日本就7800yen

見到成班跟風想笑

一隻figma值幾錢姐

隻白貞發生咩事

利申:訂咗,有D後悔無訂狗哥

‎KXXX LXX‎ 發帖到 今日XXXXX
16 小時 ·
正呀～靚呀～女呀～

其實我冇睇套動畫亦冇玩隻GAME
關於佢嘅背景或設定我都真係唔認識 😄

唔炒唔追

覺得白貞會出多轉，好似馬修咁，所以唔急，而且我8,9月都去日本，所以黑貞都唔訂

出多轉都有排等

白貞救起左成個Figma post 真 救世性女

男人，不了

我都無 唔夠型唔訂

不了，出狂狗可能諗諗

鐘意跟風無問題，不過唔好咁ON9炒價都高追得唔得，益完INS班炒家又推高個市，呢幾個月乜鳩都炒一餐

等靈基3白貞

買2隻，一隻用精射到變靈3

出埋fap私服貞德最好
G

大露背

淫紋

Shf hk不嬲垃圾，成日玩埋d低級抽水，講足2個星期

笑，中出佢100次

來猜猜五月隻尼祿係唔係都可以咁hit

唔關我事
6隻自用

Po隻貞德出黎跟住話自己老豆入左廠病危
2樣野完全唔撚關事

笑死
果個人我同佢交收過高達，著d acg毒撚tee

有冇人知邊度多6吋衫買？
上過amiami睇azone d衫冇乜岩
因為主要想搵男裝

貞德已交收，感謝出讓果位巴打

原價讓出 救世性男

有無圖睇下

Delay嘅話..

Sor囉 著開痛tee

痛死你呀

跟機3隻

呢個post一個二個都係米帝

戒左figma咁多年都想入番隻貞德

但見到個價夠我買隻1/7pvc我放棄了

屌你 偷跑狗

哇屌

點解要咁做呢

隻黑貞好撚正
要訂就快手

有黑貞玩都笑我

想同型棍雞佐交收

我毒撚，不過唔著痛tee

雞佐幾時教我噴模型

唔敢教人
我垃圾

有咗貞德之後個post即刻冇曬人

幾時出埋呢隻

自 貼多左

本子

Bitch

上面d人好咸濕 你地隻貞得實痴立立

Rich

我認同巴打、佢地好撚毒

梳，著開動漫tee

利申：油頭毒撚

39頁推下先，想開新po了

下個post可以改名做 貞德萬歲

無貞德玩 有無巴打貼圖

已丁
利申60米巨人

隔住件衫都見到胸肌

不了，我諗好左啦已經

玩緊呢個貞德

今日都係碌咗出去買埋隻黑悟空

貼龍珠，作死

都係金髮大波

高質wor

試下先

晒冷

痴線佬

巴閉英雄主義疊馬

郁你

貴到追唔起的figma，士郎1.0同私服saber

隻狂蘭係咪GK黎 ?

YES

報驚

拿拿林爆post,去新post啦

士郎3.0黎

有無巴打知邊到有sp051 同咩價位左右

唔該巴打 Ins 邊到

我知 想問ins邊層

一樓同二樓都有
有figma或土人都可以睇下

好 唔該你巴打

999

1000

1001